
                      Es una gran película , de las mejores que he visto, te tiene en tensión en todo momento, el actor es increíble y los efectos y demás están muy logrados, muy recomendada
        
            